+++
authors = ["Programador Solitário"]
draft = true
title = "Mais Conteúdo Rico"
date = "2023-07-11"
description = "Uma breve descrição sobre Shortcodes customizados do Hugo Coder"
tags = [
    "hugo",
    "markdown",
    "css",
    "html",
    "shortcodes",
]
categories = [
    "sintaxe",
    "demonstração do tema",
]
series = ["Demonstração do Tema"]
+++

O Hugo Coder proporciona alguns Shortcodes Customizados.

## <!--more-->

## Shortcodes Avisos

{{< notice note >}}
Uma nota aqui.
{{< /notice >}}

{{< notice tip >}}
Estou lhe dando uma dica.
{{< /notice >}}

{{< notice example >}}
Isso é um exemplo.
{{< /notice >}}

{{< notice question >}}
Isso é um pergunta?
{{< /notice >}}

{{< notice info >}}
Note que essa caixa contém informações.
{{< /notice >}}

{{< notice warning >}}
Este é o último aviso!
{{< /notice >}}

{{< notice error >}}
Há um erro no seu código.
{{< /notice >}}
